「鄭中基係食過牛歡喜架」呢個笑話足證明黃子華係香港棟篤笑一哥

好笑到我依家聽到個鄭字都即刻諗返起呢個笑話, 不受控制咁狂笑

只有鄭! 中! 基!

試問食過牛歡喜既人點可以唱情歌呢

轟！

上次話許志安個仔應改名做「許勝不許敗」又係笑死我

好7

好好笑

有咩咁好笑

抽林狗水 老豆都冇飛

有乜好笑？btw 樓主我之前都想用你個名

我睇完條片都唔覺得好笑

笑乜鳩?

紅字為笑點

x2

😂😂

上演唱會客串係圍繞番主人家講嫁啦
唔通係鄭中基演唱會講選特首咩

老豆都無飛！ 轟呀！俾雷砍

即係話黃生夾硬要諗笑話係唔好笑，要度一排
林敏聰都有去做嘉賓，9up都好笑

現場睇有氣氛，加上佢浮誇咁演繹係會笑出黎既，
但睇返片真係一啲都唔好笑，好似好格硬咁想搞笑，但你又笑唔出咁

真係講到架

再有林敏驄做嘉賓，兩個就開始一齊無厘頭，係咁搞GAG。林敏驄話︰「林鄭終於入到閘啦! 係紅館個綠閘。」林鄭都夠膽玩，林敏驄就連鄭中基嘅祖先都唔放過，笑鄭中基可能係鄭和嘅後代。

新年流流，林敏驄更加係百無禁忌乜都講一餐，搞到台下啲觀眾笑到出眼淚，林敏驄話︰「你落去啦! 你落到去下面要小心啲，要保重呀! 掛住我哋就寫番封信返來。」鄭中基即時還擊謂︰「我一陣拉埋你落去! 」